\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc} 
%\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fourier}
%\usepackage[compact]{titlesec}         % you need this package
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multirow}
\usepackage{qrcode}
%\providecommand{\pgfsyspdfmark}[3]{}

\makeatletter
\renewcommand\section{\@startsection {section}{1}{\z@}%
                                   {-2.5ex \@plus -1ex \@minus -.2ex}%
                                   {1.2ex \@plus.5ex}%
                                   {\normalfont\large\bfseries\sffamily}}
\makeatother

\geometry{top=1cm, bottom=1.5cm, left=1.2cm, right=1.2cm}
\pagestyle{empty}
%\titlespacing{\subsection}{0pt}{3ex}{1ex}
%\setlength{\parskip}{-0.5ex}

\def\course{Mathématiques}
\def\classe{terminale ST2S 1 et 6}
\def\pathwebsite{vlabbe/mathTT}
\newif\ifinterrosurprise\interrosurprisetrue

\def\notescours{je demande:
\begin{itemize}
    \item pour les exercices, un cahier grand format ($24 \times 32$ cm), 96 pages;
    \item pour le cours, un \emph{\bf autre} cahier grand format de 96 pages.
\end{itemize}}
\def\manuel{Maths T\up{le} Techno, collection Indice, aux éditions Bordas}
\def\onlinemanual{https://www.calameo.com/read/00495697936f4caeb09fd}
\def\texteap{}
\def\coursecontents{%
Dans les grandes lignes, le cours est en deux parties ("Analyse" et "Stats-Proba"), et a trois directions: automatismes, algorithmique et programmation, vocabulaire ensembliste et logique. Ceci donne un aperçu du contenu, sans pour autant définir les chapitres, ni l'ordre dans lequel cela sera enseigné.

\begin{description}
\item{\bf Analyse -- suites:} compléments sur les suites arithmétiques et géométriques;
\item{\bf Analyse -- fonctions:} compléments sur les fonctions de référence, fonctions exponentielles, fonction logarithme décimal;
\item{\bf Statistiques: } étude de séries statistiques à deux variables;
\item{\bf Probabilités: } probabilités conditionnelles et indépendance, variables aléatoires et loi de Bernoulli.
\end{description}
}

\def\ressourcesContact{%
\noindent \begin{tabular}{ll}
   \multirow{3}{*}{\qrcode{http://mathhainaut.gitlab.io/\pathwebsite}}
   & Site web dédié à ce cours: \url{http://mathhainaut.gitlab.io/\pathwebsite}  \\
   & Vous pouvez me contacter par messagerie ENT.\\
   & À défaut, vous pouvez utiliser cet e-mail: \url{bertrand.desmons@free.fr} 
\end{tabular}}




\begin{document}
\input{intro}
\end{document}\text%\newpage\text

\text%\newpage\text

